[avg3]發現到thanos拿soulstone 既一個悖論

要犧牲致愛先拿到soulstone。redskull拿唔到因為佢無致愛，犧牲唔到。

thanos要犧牲嘉魔拉先拿到，但如果嘉魔拉係佢致愛，佢又點捨得犧牲嘉魔拉。所以喔估soulstone應該下集有d野。

ON9我諗樓主要重睇

弱智

白痴仔

好撚醒呀你

咁都比你諗到，樓主應該係資優人士
仲唔快d去check下智商

佢自己咪講左唔可以為最愛衰第2次
仲問點解

Redskull嘅致愛係dr zola

不如討論吓Gamora嘅靈魂係咪係soul gem入面
Avg戰力點都唔夠Thanos黎
可能最後靠Gamora口遁搞掂Thanos

應該係 佢啪手指果陣去左個唔知咩地方見到佢個女

送左佢去送食靚牛扒

咁睇你點定義“最愛“

樓主對“最愛“嘅定義係：“放棄得嘅就唔算最愛“
用返呢個邏輯粒石係永遠唔會畀人拎到

Red skull唔係想攞soul stone
佢係用space stone

救世覺悟>最愛